大家覺得咩牌子既章好睇/好柒？

我講先
好睇：bmw audi mazda subaru lexus mini bentley maserati
正常：benz toyota hyundai Peugeot Fiat Ford Volvo
柒：Honda Kia Porsche Tesla Volkswagen Renault 三菱 Suzuki 日產

你排bmw個柒章靚過benz

KIA同埋全部大陸牌子

馬仔個章幾特別

波子個章成個校章咁
認同請正評

你揸得起？
只講大路牌

以前睇到Tesla個logo好似子宮

波子個章喺代表Stuttgart嘅生產地

柒到

daihatsu 個章唔係幾好睇

Ford Mustang 型撚到，未計Shelby

樓主想做車台霸主
日日都出post

jaguar隻豹幾型

乖客?

Scania

型仔

日日出膠po

對稱實冇死

樓主車都冇 學咩人開post

kia整柒，我成日覺得如果換個章，stinger 可以賣貴20個

＊堅，自

有冇20個咁誇啊

Hyundai 個 斜 H 證明自己 邪 不能勝正